舊機換底板upgrade 部份舊件可唔可以照用?

部電腦兩年前就開唔返 應該燒左底板
回個頭來大部份底板 CPU都已經好新
諗住keep住HDD SSD 淨係換CPU 底板 ram etc..
想問可唔可以就咁駁返舊SSD去新底板
上網睇話有機會會藍mon 如果係咁可以點樣reset ssd?
另外HDD係咪都係照駁線就用到?
多口問句其實upgrade重有咩要注意

裝windows果個格式化先就ok

去新高登執番塊一樣既2手底板繼續用